今晚美市一定破頂，賭咩都得

武肺有解藥前景一片光明
美帝幫左支那，改善雙方關係
一定係食住個勢繼續升

10張ES轟落去幫補屌你老母口罩錢

黑期納指破左啦

每5既倍數推一次

3325 now

3320
要買既爽手喇機會唔等人

5/2 23:30

3315

爭成20點wo

3320

呢幾日波幅咁大
話咁易就去到

6/2 01:00

3325

LM
重倉美股

準備3330

齊齊賺

等緊MA V仔升
但佢地逆市下跌
上呀
齊齊賺大錢

又燈

瞓先 聽朝起身再睇
set 3001 stop loss

3301 stop loss

差0.19點